---
title: "Nieuwe kleuren!"
subtitle:  "WOW"
date:  2018-02-12
categories: ["School","Personal Progression"]
tags: ["Blog"]
---
Nieuwe kleuren! Best wel duidelijk lijkt mij. <br />
Voor nu blijft het deze kleuren en zal het vak en de omranding van de next knop wit blijven totdat ik erachter kom hoe ik dat kan veranderen. 
De oranje is misschien iets te sterk maar ik hou het nu even zo om te zien hoe ik me er over een week of eerder over voel.